{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49094&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만도요새펜션"
    },
    "text": "順天湾湿地に位置する韓屋ペンションは順天湾に位置しており、周辺には順天湾湿地があります。 順天湾湿地までは車で2分、楽安邑城までは車で37分かかります。 順天ドラマの撮影現場までは車で25分かかります。 宿の入室時間は5時からであり、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、客室ごとに調理可能かどうかが異なります。 マドヨとハクドヨの客室は炊事ができませんが、他の客室は炊事が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、ご利用の際には2名当たり20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは順天湾に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾湿地や楽安邑城などがあります。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地まで何分かかりますか？",
            "answer": "順天湾湿地までは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "順天ドラマの撮影現場まで何分かかりますか？",
            "answer": "順天ドラマの撮影現場までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時からであり、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設には送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに調理ができるかどうかは異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに調理ができるかどうかが異なります。マドヨとハクドヨの客室は炊事ができませんが、他の客室は炊事が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。利用には2名当たり20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きではない限り、宿泊施設を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設に連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 506
    }
}